其實應該要趁勢隊塌埋國歌法同萬億人工島撥款

如題

今次唔做等幾時

不嬲咁講

專心做好一樣先, 點睇?

國歌法同萬億人工島撥款又殺到埋身啦

要落實雙普選先踢走到所有惡法!!!

不要失焦
這是敵人樂見的事, OK?

要好似剥洋蔥咁一步步黎

唔係無人會出黎

起碼到七一要搞

老老實實，送中已經死左ga啦，再黎會有四百萬人出黎

如果民陣七一淨係反呢兩樣有三五十萬人出黎，佢即撤

乜777真係覺得自己喺任期內仲有膽提呢啲咩？唔好講話安定民心 而家市民遊行嗰幾大訴求佢根本一樣都冇做到

就算佢意志夠堅定，中央有返少少腦都應該唔會再俾佢搞到局勢咁動盪

依家趁勢應該先曬下馬

最終問題係在於制度上
唔改革整套制度, 結果都係一樣
黑警一樣出速龍

準備5點後圍政總實際d